馬會派彩

阿仙奴 +0.5/1 @2.17

即場 愛賓妹 8.5s @1.86

即場 安坡里 8.5s @1.89

贏二輸一 明日再戰

拿坡里盤 0/-0.5 @2.06
聖伊天盤 0/+0.5 @1.81

跟了 支持

✅
✅
❌
❌
❌

出5場都可以炒3場 早抖啦

你咪理

唔怪得叫狗會派彩 原來係狗會收錢

94‘ .........
反水開始

唔同路又豬 同路又豬 屌你咩

一落注就出事⋯⋯⋯

感謝

走啦你唔想搞大佢

輸幾多 我叫你第二球唔好買no goal我第三球買左no goal lamlam脷

阿爾斯達 +0.5/+1 @1.87

連登成架主艦

勁